TWICE 6.1 M&M回歸 微博登熱門搜尋

大陸人就有得打格仔 香港人就post埋人哋電話出嚟

你又知個D係香港人? 你係其中一分子?

都仲有幾多人用iPhone

Tristan係

支那反twice 仲有可憐之處 但wizone 冇一個是無辜的

有乜用 個post已經冇咗

連支那人都覺得難聽🤣

多到不能盡錄

大陸仔都頂唔順都真係幾難聽下

nayeon開頭嗰句幾好，但係整體首歌幾難聽